(this.webpackJsonpapp=this.webpackJsonpapp||[]).push([[0],{31:function(e,s,t){},37:function(e,s,t){"use strict";t.r(s);var n=t(1),i=t.n(n),r=t(14),a=t.n(r),h=(t(31),t(5)),c=t(9),o=t(3),u=t(13),w=t(22),l=t(23),d=t(24),g=t(2),j={1:{question:"\u0423\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430",rightAnswer:["MC=M-J d\u03c9/dt"],answers:["MC=M-J d\u03c9/dt","MC=M-J dM/dt","M=MC-J dM/dt","M=MC-J d\u03c9/dt"]},2:{question:"\u0415\u0441\u0442\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f",rightAnswer:["\u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043c\u0435 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f."],answers:["\u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043c\u0435 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430\u043c.","\u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043c\u0435 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043d\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430\u043c \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f.","\u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f"]},3:{question:"\u0418\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f",rightAnswer:["\u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430\u043c \u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f."],answers:["\u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430\u043c \u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f.","\u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043c\u0435 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043c\u0435 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043d\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430\u043c \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f.","\u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f"]},4:{question:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0435\u0439",rightAnswer:["\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f","\t\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c"]},5:{question:"\u0420\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f",rightAnswer:["\u0441\u0442\u0443\u043f\u0435\u043d\u0447\u0430\u0442\u044b\u043c"],answers:["\u0441\u0442\u0443\u043f\u0435\u043d\u0447\u0430\u0442\u044b\u043c","\u0431\u0435\u0441\u0441\u0442\u0443\u043f\u0435\u043d\u0447\u0430\u0442\u044b\u043c","\u043d\u0435\u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u044b\u043c","\u0432\u0441\u0435 \u0432\u044b\u0448\u0435\u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},6:{question:"\u041a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f?",rightAnswer:["\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u0442\u0440\u0435\u0445\u0444\u0430\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430"],answers:["\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u0442\u0440\u0435\u0445\u0444\u0430\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430.","\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0444\u0430\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},7:{question:"\u0421\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043a \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c",rightAnswer:["\u0441 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0441 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0441 \u043d\u0435\u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0441\u043e \u0441\u0442\u0443\u043f\u0435\u043d\u0447\u0430\u0442\u044b\u043c \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},8:{question:"\u0414\u043b\u044f \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043c\u044b\u0448\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u043e\u0432 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u0432 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430",rightAnswer:["\u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;"],answers:["\u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u0432\u044b\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435;","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430;"]},9:{question:"\u0421 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0441 \u0444\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0441\u043d\u0430\u0431\u0436\u0430\u044e\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u0449\u0435\u0442\u043a\u0430\u043c\u0438?",rightAnswer:["\u0434\u043b\u044f \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c;"],answers:["\u0434\u043b\u044f \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c;","\u0434\u043b\u044f \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c;","\u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a \u0441\u0435\u0442\u0438.","\u0432\u044b\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},10:{question:"\u0427\u0435\u043c\u0443 \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u041a\u041f\u0414 \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0432 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435 \u0445\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0445\u043e\u0434\u0430?",rightAnswer:["0."],answers:["0.","90%.","80%","70%","60%"]},11:{question:"\u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f",rightAnswer:["\u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e \u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u043e\u0439;"],answers:["\u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e \u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u043e\u0439;","\u043c\u044f\u0433\u043a\u043e\u0439;","\u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u043e\u0439;","\u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e \u043c\u044f\u0433\u043a\u043e\u0439;","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430;"]},12:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0432\u043e \u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u0446\u0435\u043f\u0438 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430?",rightAnswer:["\u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0436\u0438\u043c\u0430\u0445 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0436\u0438\u043c\u0430\u0445 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430","\u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u044f\u043a\u043e\u0440\u044f \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430","\u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0438","\u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u0443\u0441\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043a","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},13:{question:"\u0427\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u044f \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f n1=1500\u043e\u0431/\u043c\u0438\u043d, \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 n2=1470 \u043e\u0431/\u043c\u0438\u043d. \u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 s.",rightAnswer:["s = 0,02"],answers:["s = 0,02","s = 0,2","s = 0,03","\u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445","\u0432\u044b\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},14:{question:"\u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a \u044f\u043a\u043e\u0440\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0431\u0438\u0440\u0430\u044e\u0442 \u0438\u0437 \u043b\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438, \u0438\u0437\u043e\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439?",rightAnswer:["\u0434\u043b\u044f \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0432\u0438\u0445\u0440\u0435\u0432\u044b\u0445 \u0442\u043e\u043a\u043e\u0432."],answers:["\u0434\u043b\u044f \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0432\u0438\u0445\u0440\u0435\u0432\u044b\u0445 \u0442\u043e\u043a\u043e\u0432.","\u0438\u0437 \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439.","\u0434\u043b\u044f \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a\u0443 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0432\u044b\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},15:{question:"\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434",rightAnswer:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432, \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0438\u0437 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u0433\u0440\u0435\u0433\u0430\u0442\u0430"],answers:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0434\u0438\u043d\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432, \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0438\u0437 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u0433\u0440\u0435\u0433\u0430\u0442\u0430","\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434 ,\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434 -\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u0443","\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043c\u0438\u0441\u0441\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434","\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},16:{question:"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434?",rightAnswer:["\u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442 \u0442\u0438\u043f\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430"],answers:["\u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442 \u0442\u0438\u043f\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430","\u043e\u0434\u0438\u043d.","\u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e.","\u0432\u044b\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."]},17:{question:"\u0421 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0441 \u0444\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0441\u043d\u0430\u0431\u0436\u0430\u044e\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u0449\u0435\u0442\u043a\u0430\u043c\u0438?",rightAnswer:["\u0434\u043b\u044f \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c;"],answers:["\u0434\u043b\u044f \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c;","\u0434\u043b\u044f \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043c;","\u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a \u0441\u0435\u0442\u0438.","\u0432\u044b\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},18:{question:"\u041a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0434\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043a\u0430 \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f?",rightAnswer:["\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430."],answers:["\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430.","\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0444\u0430\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430.","\u043a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0443 \u0442\u0440\u0435\u0445\u0444\u0430\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430.","\u0432\u044b\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442"]},19:{question:"\u041e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043a \u043f\u0440\u0438\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u2013 \u044d\u0442\u043e:",rightAnswer:["\u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438"],answers:["\u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438","\u043c\u044f\u0433\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438","\u0433\u0438\u0431\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438","\u043f\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438","\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438"]},20:{question:"\u0417\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:["\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430"],answers:["\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u0438\u043d\u0435\u0440\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u0442\u0430\u0445\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430"]},21:{question:"\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0438\u043f\u043e\u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u041d\u0415 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430\u0445 \u043a\u043e\u043b\u0451\u0441 \u043d\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0435",rightAnswer:["\u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c","\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435","\u0448\u0430\u0433\u043e\u0432\u044b\u0435"],answers:["\u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c","\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435","\u0448\u0430\u0433\u043e\u0432\u044b\u0435","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432"]},22:{question:"\u0420\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0435",rightAnswer:["\u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0442 \u043a\u0430\u043a \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430"],answers:["\u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0442 \u043a\u0430\u043a \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430","\u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u044b \u0441\u0438\u043b\u0430\u043c\u0438 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0440\u0435\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f","\u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u044b \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u0441\u0438\u043b \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0430","\u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0437\u043d\u0430\u043a"]},23:{question:"\u0427\u0442\u043e \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0430\u043c \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439",rightAnswer:["\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u043f\u0438\u0442\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u043f\u0438\u0442\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0446\u0435\u043f\u044c \u0438\u043d\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"]},24:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u0432 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u041d\u0415\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c \u0434\u043b\u044f \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c",rightAnswer:["\u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0446\u0435\u043f\u044c \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0446\u0435\u043f\u044c \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0440 \u043f\u043e\u043b\u044e\u0441\u043e\u0432","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0438 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0434\u0435\u043d \u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c"]},25:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u043e \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0435 \u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435: \u043f\u0440\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e",rightAnswer:["\u043c\u044f\u0433\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e \u043c\u044f\u0433\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430"],answers:["\u043c\u044f\u0433\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e \u043c\u044f\u0433\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e \u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430","\u043d\u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445"]},26:{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435",rightAnswer:["\u0422\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0451\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e-\u042d\u0414\u0421 \u043a \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e"],answers:["\u0422\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0451\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e-\u042d\u0414\u0421 \u043a \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e","\u0422\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0451\u0442 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0437\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u043a","\u0422\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0451\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438","\u0422\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u044b\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0412\u0441\u0435 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u044b \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432 \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u043c\u0438 \u043e\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e \u0438 \u0442\u043e \u0436\u0435"]},27:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u0432 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c \u0434\u043b\u044f \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f",rightAnswer:["\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0440 \u043f\u043e\u043b\u044e\u0441\u043e\u0432","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0446\u0435\u043f\u044c \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0440 \u043f\u043e\u043b\u044e\u0441\u043e\u0432","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0446\u0435\u043f\u044c \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430","\u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u0432\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},28:{question:"\u0427\u0442\u043e \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e  \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u043e \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0441 \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c",rightAnswer:["\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 cos \u03c6","\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u043a.\u043f.\u0434.","\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043c\u0430\u043b\u0430\u044f \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 cos \u03c6","\u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u043a.\u043f.\u0434.","\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043c\u0430\u043b\u0430\u044f \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u043f\u0443\u0441\u043a\u0430 \u0432 \u0445\u043e\u0434"]},29:{question:"\u0427\u0442\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 (\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439) \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f",rightAnswer:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f"],answers:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442\u044c \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c (\u043d\u0438\u0437\u043a\u0438\u043c) \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u043c","\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044f\u0445","\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"]},30:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0438\u043f\u043e\u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e",rightAnswer:["\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441 \u0444\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c","\u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c","\u0433\u0438\u0431\u0440\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0448\u0430\u0433\u043e\u0432\u044b\u0439"]},31:{question:'\u0417\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 "\u041f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c-\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c" \u0441 \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044c\u044e \u043f\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442',rightAnswer:["c\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438."],answers:["c\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438.","c\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430.","c\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e \u0442\u043e\u043a\u0430.","c\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430."]},32:{question:"\u041a\u0430\u043a \u0432\u043b\u0438\u044f\u044e\u0442 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0438 \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u0438 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435?",rightAnswer:["\u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442, \u0430 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435"],answers:["\u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442, \u0430 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435","\u043d\u0438 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u0432 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435","\u043e\u0431\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043a \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435","\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442, \u0430 \u0440\u0435\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u0432 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},33:{question:"\u041f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0443\u044e \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0432\u0430\u043b\u0443 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u0443\u044e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442",rightAnswer:["\u043d\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c."],answers:["\u043d\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c.","\u043c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c.","\u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c.","\u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e \u2013 \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c.","\u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435"]},34:{question:"\u041f\u0440\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f (\u043e\u0442 0 \u0434\u043e \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f Sk ) \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c",rightAnswer:["\u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043a\u0440\u0443\u0442\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f"],answers:["\u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043a\u0440\u0443\u0442\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u0440\u0443\u0442\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"]},35:{question:"\u041f\u0440\u0438 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f  \u043e\u0442 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e 0 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c",rightAnswer:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u0440\u0443\u0442\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f"],answers:["\u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u0440\u0443\u0442\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f","\u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043a\u0440\u0443\u0442\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f"]},36:{question:"\u041f\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043e\u043a \u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043d\u0430 \u043d\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 220/380 \u0412, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043e\u043d\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u0435\u0442\u044c \u0441 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u044b\u043c \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c 220 \u0412?",rightAnswer:["\u0442\u0440\u0435\u0443\u0433\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a"],answers:["\u0442\u0440\u0435\u0443\u0433\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a","\u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430","\u0437\u0438\u0433\u0437\u0430\u0433","\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u0439 \u0442\u0440\u0435\u0443\u0433\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a","\u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u044f \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430"]},37:{question:"\u0427\u0435\u043c \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430",rightAnswer:["\u0437\u0430\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043e\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u044d\u043a\u0441\u043f\u043b\u0443\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e"],answers:["\u0437\u0430\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043e\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u044d\u043a\u0441\u043f\u043b\u0443\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e","\u0437\u0430\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0443","\u0437\u0430\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u044b","\u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},38:{question:"\u041f\u043e \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0445\u0435\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043e\u043a \u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043e\u0431\u043c\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043d\u0430 \u043d\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 220/380 \u0412, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043e\u043d\u0438 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u0435\u0442\u044c \u0441 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u044b\u043c \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c 380 \u0412?",rightAnswer:["\u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430"],answers:["\u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430","\u0442\u0440\u0435\u0443\u0433\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a","\u0437\u0438\u0433\u0437\u0430\u0433","\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u0439 \u0442\u0440\u0435\u0443\u0433\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a","\u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u044f \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430"]},39:{question:"\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u043e\u043c\u044b\u0448\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u0435\u0442\u0438 50 \u0413\u0446 \u0438 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0430\u0440 \u043f\u043e\u043b\u044e\u0441\u043e\u0432, \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0432\u043d\u0430 [\u043e\u0431/\u043c\u0438\u043d]:",rightAnswer:["3000"],answers:["3000","2750","1250","3220","6000","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},40:{question:"\u0412 \u0447\u0451\u043c \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u043f\u043e\u0434\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:["\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043d\u0435\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043d\u0435\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u0433\u0430\u0431\u0430\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 cos\u03d5","\u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"]},41:{question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439, \u043a\u0430\u043a\u0438\u0445 \u043c\u043e\u0434\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0430\u0441\u0438\u043c\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:["\u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c"],answers:["\u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0441 \u0444\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c \u0440\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c","\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442"]},42:{question:"\u0412 \u0447\u0435\u043c \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0440 \u043f\u043e\u043b\u044e\u0441\u043e\u0432 \u0443 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f",rightAnswer:["\u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442\u044c \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442\u044c \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u044b","\u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043d\u0435\u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c","\u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b"]},43:{question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043f\u0440\u0435\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0445\u043e\u0434\u0430",rightAnswer:["\u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435"],answers:["\u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435","\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435","\u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c","\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"]},44:{question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0436\u0438\u043c\u0430\u0445 \u044f\u043a\u043e\u0440\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430",rightAnswer:["\u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"],answers:["\u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c","\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435","\u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"]},45:{question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u044f\u043a\u043e\u0440\u044f \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u0438 \u0437\u0430\u043c\u044b\u043a\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0448\u0443\u043d\u0442\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",rightAnswer:["\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435"],answers:["\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435","\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435","\u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c","\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"]},46:{question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442 \u0442\u043e\u043a\u0430 \u044f\u043a\u043e\u0440\u044f",rightAnswer:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f."],answers:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c."]},47:{question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0449\u0435\u043d\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u0441 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0435\u0439 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0443 \u0432\u043e \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043e\u0441\u043a\u0430\u043b\u044c\u0437\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0435\u043c\u043d\u044f",rightAnswer:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"]},48:{question:"\u0427\u0435\u043c \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:["\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439"],answers:["\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439","\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u044b\u0445 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432","\u0447\u0438\u0441\u043b\u043e\u043c \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u044b\u0445 \u0441\u0438\u043b","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432 \u043f\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430\u043c","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},49:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0438\u0437 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0414\u041f\u0422 \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f."],answers:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.","\u0432\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"]},50:{question:"\u041e\u0442 \u0447\u0435\u0433\u043e \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430",rightAnswer:["\u043e\u0442 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0438"],answers:["\u043e\u0442 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0438","\u043e\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430","\u043e\u0442 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0438\u043b","\u043e\u0442 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438  \u0438 \u043a\u0440\u0443\u0442\u044f\u0449\u0435\u0433\u043e \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},51:{question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0434\u0432\u0438\u0436\u0443\u0449\u0438\u043c\u0438, \u0442\u0430\u043a \u0438\u2026\u2026 ",rightAnswer:["\u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0437\u043d\u044b\u043c\u0438","\u0443\u0441\u043a\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438"],answers:["\u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0437\u043d\u044b\u043c\u0438","\u0443\u0441\u043a\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438","\u043d\u0435\u043f\u043e\u0434\u0432\u0438\u0436\u043d\u044b\u043c\u0438","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},52:{question:"\u0420\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u044b",rightAnswer:["\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043f\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d\u0434\u0438\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e","\u043d\u0435 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0438\u043c\u0435\u0442\u044c \u043b\u044e\u0431\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},53:{question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043b\u044e\u0431\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d \u043d\u0430",rightAnswer:["\u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0435 \u0410\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430"],answers:["\u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0435 \u0410\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430","\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0439 \u0440\u0443\u043a\u0438","\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0435 \u043b\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0440\u0443\u043a\u0438","\u0432\u0441\u0435 \u0432\u044b\u0448\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435","\u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"]},54:{question:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0430\u044f \u0438\u0437 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ....",rightAnswer:["\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434"],answers:[]},55:{question:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ....",rightAnswer:["\u0438\u043d\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439"],answers:[]},56:{question:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442 \u0434\u0432\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ....",rightAnswer:["\u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"],answers:[]},57:{question:"\u0420\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u044b\u0439 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434 \u0441 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ....",rightAnswer:["\u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"],answers:[]},58:{question:"\u0417\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0435\u0439 \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u044f \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ....",rightAnswer:["\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430"],answers:[]},59:{question:"\u041e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043a \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0443\u0433\u043b\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ... \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438.",rightAnswer:["\u0436\u0435\u0441\u0442\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e"],answers:[]},60:{question:"\u0423\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435\u043c \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e\u0441\u044f \u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 ... \u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0438.",rightAnswer:["\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f"],answers:[]},61:{question:"\u041f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0438\u043d\u0435\u0440\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u044f \u0438\u0437 \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441\u0430 ... \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0438 \u044d\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430\u0445.",rightAnswer:["\u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439"],answers:[]},62:{question:"\u0420\u0430\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 ... \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c.",rightAnswer:["\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439"],answers:[]},63:{question:"\u0417\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0443\u0433\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0430\u043b\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043e\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ... \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439",rightAnswer:["\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439"],answers:[]},64:{question:"\u0417\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0443\u0433\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0430\u043b\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043e\u0442 \u0442\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f ... \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439.",rightAnswer:["\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f"],answers:[]}},b={1:{question:"\u041e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0443\u043c\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0421\u0410\u0423 A\u0437(\u03c9) \u043a \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u0430\u043c\u043f\u043b\u0438\u0442\u0443\u0434\u044b \u043f\u0440\u0438 \u03c9=0 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f",rightAnswer:["\u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],answers:["\u0437\u0430\u043f\u0430\u0441\u043e\u043c \u043f\u043e \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044e","\u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c \u043e\u0442\u043a\u043b\u043e\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c","\u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043e\u0442\u043a\u043b\u043e\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c","\u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"]},2:{question:"\u0427\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0421\u0410\u0423 A\u0437(\u03c9) \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0443\u043c, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f",rightAnswer:["\u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043e\u0439"],answers:["\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043e\u0439 \u041d\u0430\u0439\u043a\u0432\u0438\u0441\u0442\u0430.","\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0440\u0435\u0437\u0430","\u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043e\u0439","\u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043e\u0439"]},3:{question:"\u041f\u043e \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044e 0,7 \u043e\u0442 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e\u0441\u044f \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u0427\u0425 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0421\u0410\u0423 A\u0437(\u03c9) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442",rightAnswer:["\u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u043d\u0438\u044f \u0421\u0410\u0423"],answers:["\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430 \u0421\u0410\u0423.","\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0443 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0421\u0410\u0423","\u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u043d\u0438\u044f \u0421\u0410\u0423","\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0437\u0430 \u0421\u0410\u0423"]},4:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0430\u043b\u0433\u0435\u0431\u0440\u0430\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0435\u0432 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0431\u044b\u043b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442 \u0432 1895 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0438\u0437 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:["\u0413\u0443\u0440\u0432\u0438\u0446\u0430"],answers:["\u0412\u044b\u0448\u043d\u0435\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e","\u0413\u0443\u0440\u0432\u0438\u0446\u0430","\u0420\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430","\u041b\u0435\u0431\u0435\u0434\u0435\u0432\u0430"]},5:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0430\u043b\u0433\u0435\u0431\u0440\u0430\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0435\u0432 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0431\u044b\u043b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u0432 1860 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u043f\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e 3-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430",rightAnswer:["\u0412\u044b\u0448\u043d\u0435\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e"],answers:["\u0412\u044b\u0448\u043d\u0435\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e","\u0413\u0443\u0440\u0432\u0438\u0446\u0430","\u0420\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430","\u041b\u0435\u0431\u0435\u0434\u0435\u0432\u0430"]},6:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0430\u043b\u0433\u0435\u0431\u0440\u0430\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0435\u0432 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0431\u044b\u043b \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u043c \u0432 1969 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u044b\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c",rightAnswer:["\u041b\u0435\u0431\u0435\u0434\u0435\u0432\u0430"],answers:["\u0412\u044b\u0448\u043d\u0435\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e","\u0413\u0443\u0440\u0432\u0438\u0446\u0430","\u0420\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430","\u041b\u0435\u0431\u0435\u0434\u0435\u0432\u0430"]},7:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0430\u043b\u0433\u0435\u0431\u0440\u0430\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0435\u0432 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u044b \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:["\u0420\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430"],answers:["\u0412\u044b\u0448\u043d\u0435\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e","\u0413\u0443\u0440\u0432\u0438\u0446\u0430","\u0420\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430","\u041b\u0435\u0431\u0435\u0434\u0435\u0432\u0430"]},8:{question:"\u0421\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0447\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0440\u043d\u0435\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0432\u0438\u0434\u0430 1+W\u0440\u0430\u0437(S)=0 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0433\u043e\u0434\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0430 \u0410\u0424\u0427\u0425 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u044f",rightAnswer:["\u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0430"],answers:["\u0413\u0443\u0440\u0432\u0438\u0446\u0430","\u041b\u0435\u0431\u0435\u0434\u0435\u0432\u0430","\u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0430","\u041d\u0430\u0439\u043a\u0432\u0438\u0441\u0442\u0430"]},9:{question:"\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u043c\u0441\u044f \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c, \u0442\u043e \u043e\u043d\u0430 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f",rightAnswer:["\u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0430\u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"],answers:["\u0432 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435","\u0432 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0432\u0435\u0441\u0438\u0438","\u0432 \u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435","\u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0430\u0441\u0438\u043c\u043f\u0442\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"]},10:{question:"\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0430\u0440\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0445\u043e\u0442\u044f \u0431\u044b \u043e\u0434\u0438\u043d \u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u044c \u0441 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044e, \u0442\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430",rightAnswer:["\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430"],answers:["\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0435","\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430","\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430","\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"]},11:{question:"\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u043c \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435\u043c \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043b\u044e\u0431\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f",rightAnswer:["\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0435 \u0445\u043e\u0442\u044f \u0431\u044b \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0435 \u0445\u043e\u0442\u044f \u0431\u044b \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f"]},12:{question:"\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430 \u0421\u0410\u0423 \u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0437\u0430 \u0421\u0410\u0423 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u044b \u0441\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c",rightAnswer:["tp=\u03c0+4\u03c0/wcp"],answers:["tp=1/wcp","tp=10\u03c0/wcp","tp=7\u03c0/wcp","tp=\u03c0+4\u03c0/wcp"]},13:{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u043e\u0432 \u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f?",rightAnswer:["\u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438"],answers:["\u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438","\u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u0441\u043b\u0435\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043e\u0442\u043a\u043b\u043e\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f"]},14:{question:"\u041e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u0432\u044f\u0437\u044c, \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0421\u0410\u0423",rightAnswer:["\u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044f \u0435\u0435 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u044c"],answers:["\u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044f \u0435\u0435 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u044c","\u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432.","\u0434\u0435\u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u043e\u043d\u0438\u0436\u0430\u044f \u0435\u0435 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u044c","\u043d\u0435 \u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"]},15:{question:"\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0430\u0440\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0445\u043e\u0442\u044f \u0431\u044b \u043e\u0434\u0438\u043d \u043d\u0443\u043b\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u044c \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0443 \u0447\u0438\u0441\u0442\u043e \u043c\u043d\u0438\u043c\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043f\u0440\u044f\u0436\u0451\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u0440\u043d\u0435\u0439, \u0442\u043e \u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b",rightAnswer:["\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0435\u0451 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0430\u0440\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c"],answers:["\u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u0435\u0451 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0430\u0440\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c","\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0435","\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0435"]},16:{question:"\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0438\u0434\u044b \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u0438\u0437\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u044f \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f",rightAnswer:["\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435"],answers:["\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435","\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435","\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435","\u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435"]},17:{question:"\u0414\u043b\u044f \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u0438 \u0421\u0410\u0423 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u044b",rightAnswer:["\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u044b\u0435"],answers:["\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435","\u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435","\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435.","\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u044b\u0435"]},18:{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b \u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u044f\u0442 \u043e\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438?",rightAnswer:["\u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439"],answers:["\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439","\u043d\u0435\u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439.","\u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439"]},19:{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b \u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u044f\u0442 \u043e\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438?",rightAnswer:["\u043d\u0435\u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439"],answers:["\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439","\u043d\u0435\u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439","\u0441\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439"]},20:{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441, \u043f\u043e\u0434\u043b\u0435\u0436\u0430\u0449\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e?",rightAnswer:["\u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f","\u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438"]},21:{question:"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0438 \u0432\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445, \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0440\u0430\u0437\u043d\u0443\u044e \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0443?",rightAnswer:["\u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438"],answers:["\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439","\u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438"]},22:{question:"\u0423\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f K(p)=k/(T^2*p^2+2*p*T+1) \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0437\u0432\u0435\u043d\u0443",rightAnswer:["\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 2-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430"],answers:["\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 2-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430","\u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c\u0443","\u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c\u0443","\u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c\u0443 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430"]},23:{question:"\u0423\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f K(p)=k/(T^2*p^2+1) \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0437\u0432\u0435\u043d\u0443",rightAnswer:["\u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c\u0443"],answers:["\u0444\u043e\u0440\u0441\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c\u0443","\u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c\u0443","\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 2-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430","\u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c\u0443"]},24:{question:"\u0423\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f K(p)=k/(T*p+1) \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0437\u0432\u0435\u043d\u0443",rightAnswer:["\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430"],answers:["\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 2-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430","\u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443","\u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c\u0443","\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430"]},25:{question:"\u0423\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f K(p)=k/(T*p-1) \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0437\u0432\u0435\u043d\u0443",rightAnswer:["\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u043c\u0443 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430"],answers:["\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u043c\u0443 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430","\u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443","\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u043c\u0443 2-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430","\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u043c\u0443 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430"]},26:{question:"\u0423\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f K(p)=e^(-pt) \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0437\u0432\u0435\u043d\u0443",rightAnswer:["\u0441 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0437\u0434\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c."],answers:["\u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c\u0443","\u0441 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0437\u0434\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c.","\u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443","\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430"]},27:{question:"\u0423\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f W(jw)=K(jw)/(1+k(jw)) \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0437\u0432\u0435\u043d\u0443",rightAnswer:["\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b"],answers:["\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b"]},28:{question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0432 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f?",rightAnswer:["\u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u041b\u0430\u043f\u043b\u0430\u0441\u0430"],answers:["\u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0414\u0438\u0440\u0438\u0445\u043b\u0435","\u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0413\u0430\u0443\u0441\u0441\u0430.","\u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u041b\u0430\u043f\u043b\u0430\u0441\u0430","\u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0424\u0435\u0440\u043c\u0430"]},29:{question:"\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043b\u044e\u0431\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430\u0445 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f",rightAnswer:["\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u043e \u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0439"],answers:["\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0432 \u043c\u0430\u043b\u043e\u043c","\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u043e \u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0439","\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u043c","\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0439"]},30:{question:"\u041a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0439\u043a\u0432\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438, \u0442\u043e \u0434\u043b\u044f \u0435\u0451 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438 \u0410\u0424\u0427\u0425 \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0434\u043b\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0449\u0435\u0439\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d\u0435 \u043e\u0442   \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u043e\u0445\u0432\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u043e\u0447\u043a\u0443 \u0441 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 (-1, j0), \u0438 \u044d\u0442\u043e \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u2026 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435\u043c \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438.",rightAnswer:["\u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u043c \u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c"],answers:["\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c","\u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u043c","\u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u043c \u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c","\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c"]},31:{question:"\u041a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0439 \u041d\u0430\u0439\u043a\u0432\u0438\u0441\u0442\u0430 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u0430 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u043c \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438 \u0438 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 m \u043a\u043e\u0440\u043d\u0435\u0439 \u0432 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0443\u043f\u043b\u043e\u0441\u043a\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0442\u043e \u0434\u043b\u044f \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0410\u0424\u0427\u0425 \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0434\u043b\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0449\u0435\u0439\u0441\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0434\u0438\u0430\u043f\u0430\u0437\u043e\u043d\u0435 \u043e\u0442 0 \u0434\u043e + \u221e \u043e\u0445\u0432\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u043b\u0430 m/2 \u0440\u0430\u0437 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0443 \u0441 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 (-1, j0), \u0442.\u0435. \u043f\u0440\u0438\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u0440\u0433\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0432\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 F(j\u03c9) \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u03c6=m\u03c0, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u2026 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0435\u043c \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438.",rightAnswer:["\u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u043c \u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c"],answers:["\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c","\u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u043c \u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c","\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c","\u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u043c"]},32:{question:"\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0410\u0424\u0427\u0425 \u043f\u0440\u043e\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0443 (-1 ; j0) \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442",rightAnswer:["\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c"],answers:["\u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c","\u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0442\u043d\u044b\u043c","\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c","\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c"]},33:{question:"\u041a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442 \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0421\u0410\u0423:",rightAnswer:["\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0438\u0445 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043b\u043e\u0433\u0430\u0440\u0438\u0444\u043c\u043e\u043c \u0438\u0445 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442","\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0438\u0445 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f","\u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442"]},34:{question:"\u041a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442",rightAnswer:["\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b"],answers:["\u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0431\u0430\u0437\u043e\u0432\u0443\u044e \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442 \u0435\u0433\u043e \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b"]},35:{question:"\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041c, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u043c\u0430\u044f \u043f\u043e \u0410\u0427\u0425 \u0437\u0430\u043c\u043a\u043d\u0443\u0442\u043e\u0439 \u0421\u0410\u0423 \u0410\u0437(w), \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u043d\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0421\u0410\u0423:",rightAnswer:["\u041c=1.3 \u2013 1.5"],answers:["\u041c=2.0 \u2013 3.0","\u041c=1.6 \u2013 2.0","\u041c=1.0 \u2013 1.2","\u041c=1.3 \u2013 1.5"]},36:{question:"1 \u0434\u0435\u0446\u0438\u0431\u0435\u043b \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u0430\u043c\u043f\u043b\u0438\u0442\u0443\u0434\u044b \u0432:",rightAnswer:["20\u221a10 \u0440\u0430\u0437"],answers:["10\u221a10 \u0440\u0430\u0437","20\u221a10 \u0440\u0430\u0437","10\u221a20 \u0440\u0430\u0437","10 \u0440\u0430\u0437"]},37:{question:"\u0418\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0437\u0432\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432 \u0443\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0432\u0435\u043d\u043e \u0441 \u043d\u0430\u043a\u043b\u043e\u043d\u043e\u043c \u041b\u0410\u0427\u0425 \u0432 -40 \u0434\u0431/\u0434\u0435\u043a",rightAnswer:["\u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435"],answers:["\u0444\u043e\u0440\u0441\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435.","\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430","\u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435","\u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435"]},38:{question:"\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0435\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u0430\u044f, \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0436\u0435\u043b\u0430\u0435\u043c\u043e\u0439 \u041b\u0410\u0427\u0425 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043f\u0442\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0421\u0410\u0423 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u043a\u0430\u0442\u044c \u043e\u0441\u044c \u0430\u0431\u0441\u0446\u0438\u0441\u0441 \u043f\u043e\u0434 \u043d\u0430\u043a\u043b\u043e\u043d\u043e\u043c:",rightAnswer:["\u2014 20 \u0434\u0431/\u0434\u0435\u043a"],answers:["+ 20 \u0434\u0431/\u0434\u0435\u043a","\u2014 20 \u0434\u0431/\u0434\u0435\u043a","\u2014 40 \u0434\u0431/\u0434\u0435\u043a","\u2014 60 \u0434\u0431/\u0434\u0435\u043a"]},39:{question:"\u0414\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c limt\u2192\u221e|\u0394x(t)|\u2264\u03b5 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442",rightAnswer:["\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435"],answers:["\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435","\u043d\u0435\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435","\u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0432\u0435\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435","\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435, \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"]},40:{question:"\u0423\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0430  h(t)=2/\u03c0\u222b\u221e0(P(\u03c9)sin\u2061\u03c9t)/\u03c9 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438 \u0432\u0445\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u0432\u043e\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438:",rightAnswer:["\u0441\u043a\u0430\u0447\u043a\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c"],answers:["\u0433\u0430\u0440\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c","\u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e\u043c","\u0441\u043a\u0430\u0447\u043a\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c","\u043d\u0430\u0440\u0430\u0441\u0442\u0430\u044e\u0449\u0435\u043c \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043d\u043e\u043c"]},41:{question:"\u041d\u0435 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e - \u0444\u0430\u0437\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0437\u0432\u0435\u043d\u044c\u044f \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e - \u0444\u0430\u0437\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043c, \u0447\u0442\u043e:",rightAnswer:["\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043c\u043f\u043b\u0438\u0442\u0443\u0434\u043d\u043e \u2013 \u0444\u0430\u0437\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0444\u0430\u0437\u043e\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a"],answers:["\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043c\u043f\u043b\u0438\u0442\u0443\u0434\u043d\u043e \u2013 \u0444\u0430\u0437\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0444\u0430\u0437\u043e\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a","\u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0439 \u0444\u0430\u0437\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0441\u0434\u0432\u0438\u0433","\u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 \u043f\u043e \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044e","\u0438\u043c\u0435\u044e\u0442 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u0439 \u043d\u0430\u043a\u043b\u043e\u043d \u041b\u0410\u0427\u0425"]},42:{question:"\u0418\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0437\u0432\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432 \u0443\u043a\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0432\u0435\u043d\u043e, \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0435\u0435\u0441\u044f \u043d\u0435 \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u2013 \u0444\u0430\u0437\u043e\u0432\u044b\u043c:",rightAnswer:["\u0437\u0432\u0435\u043d\u043e \u0441 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0437\u0434\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c."],answers:["\u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435","\u0430\u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 1-\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430","\u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435","\u0437\u0432\u0435\u043d\u043e \u0441 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0437\u0434\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c."]}},x=new(function(){function e(){Object(l.a)(this,e),this.questions=j,this.dataQuestions=Object.entries(j),this.showQuestions=this.dataQuestions.slice(),this.shuffleQuestions=[],this.links=[],this.score=0,this.isCheck=!1,this.isStart=!1,this.isProgramScroll=!0,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"},this.numberQuestions=64,this.isShowResults=!1,this.date=new Date,this.options={rightAnswer:{value:!0,title:"\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"},answers:{value:!0,title:"\u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}},this.searchText="",this.typeQuestions={electroPrivods:{value:!0,title:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u044b",data:j},TAU:{value:!1,title:"\u0422\u0410\u0423",data:b}},Object(g.l)(this),this.changeMode=this.changeMode.bind(this),this.start=this.start.bind(this),this.scrollToAnswer=this.scrollToAnswer.bind(this),this.exit=this.exit.bind(this),this.changeNumberQuestions=this.changeNumberQuestions.bind(this),this.changeVisibleResults=this.changeVisibleResults.bind(this),this.changeOption=this.changeOption.bind(this),this.changeSearchText=this.changeSearchText.bind(this),this.getData=this.getData.bind(this),this.changeTest=this.changeTest.bind(this),this.search=this.search.bind(this)}return Object(d.a)(e,[{key:"scrollToAnswer",value:function(e){var s=document.querySelector(".question-list"),t=e.target;if(document.documentElement.clientHeight<700&&(this.isShowResults=!1),"SPAN"===t.tagName){var n=document.getElementById("".concat(t.dataset.id)),i=(null===n||void 0===n?void 0:n.offsetTop)||50;null===s||void 0===s||s.scrollTo(0,i-50)}}},{key:"shuffle",value:function(e){for(var s=e.length-1;s>0;s--){var t=Math.floor(Math.random()*(s+1)),n=[e[t],e[s]];e[s]=n[0],e[t]=n[1]}return e}},{key:"newOrderQuestions",value:function(){var e=this;this.shuffleQuestions=this.shuffle(this.dataQuestions),this.shuffleQuestions=this.shuffleQuestions.slice(0,this.numberQuestions).map((function(s){return s[1].answers=e.shuffle(s[1].answers),s}))}},{key:"changeMode",value:function(){(this.isCheck=!this.isCheck,this.isCheck)?this.check():(document.querySelectorAll("input").forEach((function(e){e.checked=!1,e.value=""})),this.start())}},{key:"checkEqual",value:function(e,s){return(s.length>2?!!e.find((function(e){return e.toLowerCase().slice(0,-2)===s.toLowerCase().trim().slice(0,e.length-2)})):!!e.find((function(e){return e.toLowerCase()===s.toLowerCase().trim()})))?1:0}},{key:"collectAnswers",value:function(e,s){var t,n=[],i=new FormData(e),r=Object(w.a)(i.entries());try{for(r.s();!(t=r.n()).done;){var a=t.value,h="".concat(a[1]);n.push(this.checkEqual(s,h))}}catch(c){r.e(c)}finally{r.f()}return n}},{key:"designationAnswer",value:function(e,s,t,n){e.length===t.length&&Math.min.apply(Math,Object(u.a)(e))?this.questions[s].isRight=!0:(this.questions[s].isRight=!1,this.links.push({id:s,index:n}))}},{key:"check",value:function(){var e=this;this.score=0,this.isShowResults=!0,document.querySelectorAll("form").forEach((function(s,t){var n=s.dataset.id||"",i=e.questions[n].rightAnswer,r=e.collectAnswers(s,i);e.designationAnswer(r,n,i,t+1);var a=r.filter((function(e){return!!e})).length/i.length||0;e.score+=+a.toFixed(2)}))}},{key:"start",value:function(){this.isStart=!0,this.links.length=0,this.date=new Date,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"},this.timer(),this.newOrderQuestions()}},{key:"exit",value:function(){this.isStart=!1,this.isCheck=!1,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"}}},{key:"changeTime",value:function(){var e=new Date,s=new Date(+e-+this.date);this.time={seconds:"0".concat(s.getSeconds()).slice(-2),minutes:"0".concat(s.getMinutes()).slice(-2),hours:"0".concat(s.getUTCHours()).slice(-2)}}},{key:"timer",value:function(){var e=this,s=setInterval((function(){!e.isCheck&&e.isStart?e.changeTime():clearInterval(s)}),1e3)}},{key:"changeNumberQuestions",value:function(e){this.numberQuestions=Math.max(0,Math.min(+e.target.value,64))}},{key:"changeVisibleResults",value:function(){this.isShowResults=!this.isShowResults}},{key:"getId",value:function(){return"xxxxxxxx-xxxx-4xxx-yxxx-xxxxxxxxxxxx".replace(/[xy]/g,(function(e){var s=16*Math.random()|0;return("x"===e?s:3&s|8).toString(16)}))}},{key:"changeOption",value:function(e,s){this.options[e].value=s}},{key:"changeTest",value:function(e,s){var t=this;Object.keys(this.typeQuestions).forEach((function(e){t.typeQuestions[e].value=!1})),this.typeQuestions[e].value=s,this.questions=this.typeQuestions[e].data,this.dataQuestions=Object.entries(this.questions),this.numberQuestions=this.dataQuestions.length,this.showQuestions=this.dataQuestions.slice(),this.newOrderQuestions()}},{key:"changeWidthInput",value:function(e){e.style.width="200px";var s=Math.min(e.scrollWidth,document.documentElement.clientWidth/2);e.style.width=s+"px"}},{key:"search",value:function(e){this.showQuestions=this.dataQuestions.filter((function(s){return s[1].question.toLowerCase().includes(e)}))}},{key:"changeSearchText",value:function(e){var s=e.target;this.searchText=s.value,this.changeWidthInput(s),this.search(s.value.toLowerCase())}},{key:"getData",value:function(e,s){return e=e.length>0?e:s,this.options.rightAnswer.value||(e=e.filter((function(e){return!s.includes(e)}))),this.options.answers.value||(e=e.filter((function(e){return s.includes(e)}))),e}}]),e}()),A=t(0),q=Object(h.a)((function(){var e=x.changeNumberQuestions,s=x.numberQuestions,t=x.start,n=x.typeQuestions,i=x.changeTest,r=(x.search,Object.entries(n));return Object(A.jsxs)("div",{className:"start-page",children:[Object(A.jsx)("div",{className:"name-tests",children:Object(A.jsxs)("form",{className:"options",children:[Object(A.jsx)("p",{className:"options__description",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442"}),r.map((function(e){return Object(A.jsxs)("div",{children:[Object(A.jsx)("input",{type:"radio",name:e[0],id:e[0],checked:e[1].value,onChange:function(){return i(e[0],!e[1].value)}}),Object(A.jsx)("label",{htmlFor:e[0],children:e[1].title})]},e[0])}))]})}),Object(A.jsxs)("div",{children:[Object(A.jsx)(c.b,{to:"/questions",children:Object(A.jsx)("button",{onClick:t,children:"\u041d\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"})}),Object(A.jsx)(c.b,{to:"/answers",children:Object(A.jsx)("button",{children:"\u041f\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"})})]}),Object(A.jsxs)("div",{children:[Object(A.jsx)("input",{type:"number",min:"1",max:s,id:"number",onChange:e,value:s}),Object(A.jsx)("label",{htmlFor:"number",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0432"})]})]})})),m=Object(h.a)((function(){var e=x.time;return Object(A.jsxs)("div",{className:"time",children:["\u041f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 ",e.hours,":",e.minutes,":",e.seconds]})})),O=Object(h.a)((function(e){var s=e.data[1],t=e.data[0],n=1===s.rightAnswer.length?"radio":"checkbox";return Object(A.jsxs)("form",{"data-id":t,id:t,className:"question",children:[Object(A.jsx)("p",{children:"".concat(e.index+1,". ").concat(s.question)}),Object(A.jsxs)("div",{className:"guess",children:[Object(A.jsx)("div",{className:"guess__title",children:"\u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430"}),Object(A.jsx)("div",{className:"guess__answers",children:Object(u.a)(s.rightAnswer).map((function(e){return Object(A.jsx)("p",{className:"guess__text",children:e},e)}))})]}),x.isCheck&&(s.isRight?Object(A.jsx)("p",{className:"right",children:"\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e!"}):Object(A.jsxs)("div",{className:"wrong",children:["\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430! \u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442:",Object(u.a)(s.rightAnswer).map((function(e){return Object(A.jsx)("p",{children:e},e)}))]})),Object(A.jsx)("div",{children:s.answers.length>0?s.answers.map((function(e){return Object(A.jsxs)("div",{className:"text_left",children:[Object(A.jsx)("input",{type:n,name:t,value:e,id:e+t}),Object(A.jsx)("label",{htmlFor:e+t,children:e})]},e)})):Object(A.jsx)("div",{className:"text_left",children:Object(A.jsx)("input",{type:"text",name:t,autoComplete:"off"})})})]})})),p=Object(h.a)((function(){var e=x.shuffleQuestions;return Object(A.jsx)("div",{className:"question-list",children:e.map((function(e,s){return Object(A.jsx)(O,{data:e,index:s},e[0])}))})})),v=Object(h.a)((function(){var e=x.isCheck,s=x.isShowResults,t=x.score,n=x.numberQuestions,i=x.scrollToAnswer,r=x.links,a=x.changeVisibleResults;return Object(A.jsx)("div",{children:e&&Object(A.jsxs)("div",{children:[Object(A.jsx)("button",{onClick:a,children:s?"\u0421\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b":"\u041f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}),s&&Object(A.jsxs)("div",{children:[Object(A.jsxs)("p",{children:["\u0412\u0430\u0448\u0438 \u0431\u0430\u043b\u043b\u044b: ","".concat(t," : ").concat(n)," "]}),Object(A.jsxs)("div",{className:"wrong-results",onClick:i,children:[Object(A.jsx)("div",{children:"\u041d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b: "}),r.map((function(e){return Object(A.jsx)("span",{className:"result","data-id":e.id,children:e.index},e.id)}))]})]})]})})})),f=Object(h.a)((function(){var e=x.exit,s=x.changeMode,t=x.isCheck;return Object(A.jsxs)("div",{className:"questions",children:[Object(A.jsx)("header",{children:Object(A.jsx)(m,{})}),Object(A.jsx)(p,{}),Object(A.jsxs)("footer",{children:[Object(A.jsx)("button",{onClick:s,className:"btn-finish",children:t?"\u041d\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e":"\u0417\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443"}),Object(A.jsx)(c.b,{to:"/tests",children:Object(A.jsx)("button",{onClick:e,children:"\u0412\u044b\u0439\u0442\u0438"})}),Object(A.jsx)(v,{})]})]})})),k=t(26),y=t.n(k),N=Object(h.a)((function(e){var s=e.data,t=s.question,n=s.answers,i=s.rightAnswer;return n=(0,x.getData)(n,i),Object(A.jsxs)("div",{className:"question",children:[Object(A.jsxs)("p",{children:[e.index+1,".",t]}),Object(A.jsx)("ul",{children:n.map((function(e){var s=y()({answer:!0,"right-answer":i.includes(e)});return Object(A.jsx)("li",{className:s,children:e},e)}))})]})})),Q=Object(h.a)((function(){var e=x.exit,s=x.showQuestions,t=x.getId,n=x.options,i=x.changeOption,r=x.searchText,a=x.changeSearchText,h=Object.entries(n);return Object(A.jsxs)("div",{className:"answers",children:[Object(A.jsxs)("header",{className:"answers__header",children:[Object(A.jsxs)("div",{className:"answers__menu",children:[Object(A.jsx)("div",{children:"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}),Object(A.jsx)(c.b,{to:"/tests",children:Object(A.jsx)("button",{onClick:e,children:"\u0412\u044b\u0439\u0442\u0438"})}),Object(A.jsx)("input",{className:"answers__input",type:"text",placeholder:"\u0412\u0432\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430",value:r,onChange:a})]}),Object(A.jsxs)("form",{className:"options",children:[Object(A.jsx)("p",{className:"options__description",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c: "}),h.map((function(e){return Object(A.jsxs)("div",{children:[Object(A.jsx)("input",{type:"checkbox",name:e[0],id:e[0],checked:e[1].value,onChange:function(){return i(e[0],!e[1].value)}}),Object(A.jsx)("label",{htmlFor:e[0],children:e[1].title})]},e[0])}))]})]}),Object(A.jsx)("div",{className:"question-answers-list",children:s.length>0?s.map((function(e,s){return Object(A.jsx)(N,{data:e[1],index:s},t())})):Object(A.jsx)("div",{children:"\u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u043e"})})]})})),C=Object(h.a)((function(){return Object(A.jsxs)(c.a,{children:[Object(A.jsx)(o.a,{to:"/tests"}),Object(A.jsx)("div",{className:"App",children:Object(A.jsxs)(o.d,{children:[Object(A.jsx)(o.b,{path:"/questions",children:Object(A.jsx)(f,{})}),Object(A.jsx)(o.b,{path:"/answers",children:Object(A.jsx)(Q,{})}),Object(A.jsx)(o.b,{path:"/tests",children:Object(A.jsx)(q,{})})]})})]})}));a.a.render(Object(A.jsx)(i.a.StrictMode,{children:Object(A.jsx)(C,{})}),document.getElementById("root"))}},[[37,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.426daae2.chunk.js.map